[重要]認清敵人 唔好比新鴻基洗哂板！！

中共，林鄭，成班狗官同黑警不知幾開心
成個連登比新鴻基洗哂板
個個淨係掛住去圍新城市

721 d post沉哂
五大訴求未回應

新鴻基係仆街，但呢個只係支線
唔好俾人帶風向呀！！！

push